《決勝時刻》（Call of Duty)新作出現六四片段 又被「辱华」封殺

知名遊戲系列《決勝時刻》新作《決勝時刻黑色行動：冷戰》（Call of Duty Black Ops: Cold War），近日推出預告片，不過並未展示遊戲畫面，而是以真實歷史影像描述冷戰時期背景情況...

講中共黑歷史等於辱華

反正牆國都冇得玩

講中共歷史已經係辱華

追擊左膠

動視抵撚死

又黑色行動冷戰？

講中共已經係辱華

唔反了 即刻課金

第日提起肺炎，大水都一地玻璃架喇

Black Ops愈出愈有

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

又話64唔存在，如果因為64而封殺，即係認左有定無，好混亂

得果半秒
係有幾留意六四先會知
咁佢教留意得又點解會care依半秒
根本冇人會知係乜黎

以為佢mw remake完後放棄單人毛

中共認證
多謝幫手宣傳隻game

犯國安法，無得玩

口就話唔玩,實際上就開VPN開埋外掛嚟玩。死支那蝗

動視共雪而家兩面不是人

令強國鎖game係最有效嘅anti-cheat方法，外掛減少99%。

點解唔講辱俄？成日攞俄佬黎做假想敵

六四同辱華有咩關係？
神經病

No civilian

activision 唔係共雪既咩?

同第7集有冇關係？定係好似mw咁重啟成個系列？

本身COD支那限區唔比玩

唔好低估支那人既聯想力

有咩？

點辱法？講啦
六四都無死人無傷亡點侮辱你？

自取其辱

明明係一場民主運動畀你講到辱華咁,簡直係自取其辱.

comment 外國人

haha 唔撐習主席就辱華

true

ok wor

good ar

唔想成為下個（SL人UT）？記住做足呢啲網絡安全措施

咪又係共雪

共雪既當日點對參賽者 我們沒有忘記

香港人呼吸都可以係辱華

cod不嬲唔係中國上架 之前好似比俄羅斯同中東國家ban過

暴雪啲game先係中國上 爐石魔獸果啲

支那豬咪又係照玩
仲要用外掛

唔講都唔覺

其實都係得一幕都唔知有冇一秒鐘

牆內玩和平精英啦

推

reboot

《決勝時刻 黑色行動：冷戰》最新前導預告（自製中文字幕）：了解你的歷史

共雪會唔跪？

就得去睇埋Yuri段interview
個零鐘左右
佢講哂USSR當年點樣plan subversion

Demoralisation

Destabilisation

Crisis

Normalisation

呢四步
喺香港上演緊

共雪賣game要同網易咁上要分返錢俾大陸狗

我覺得呢個系列麻麻地

香港人飲啖水抖啖氣都可以叫搞「港毒」

唔玩

但會課

個trailer擺明係特登用嚟覺醒班美豬 26號再出個套trailer應該有埋game畫面

睇下騰訊嗰隻call of Duty online仲有冇得玩?

remember, no Russian

中共害怕正視歷史，我哋應該多啲同外國人講吓中共啲威水史

1.05

屈人辱華先係辱華

好似係有system會自動抽出相關橋段
利伸返先 唔識IT

小粉紅：甚麼是**？

冇晒d外掛狗

咁仲買唔買

唔打俄佬，直頭整隻槍驚係殺支共好過啦

辱你老母咩！擺你黑歷史晌遊戲係抬舉左你

以後無論乜game想防盜版只要加入辱華元素就得 越多效果越好 使乜加密 仲會加大除中國以外銷量 這是未來的潮流 各大廠商識做

pin this

never forget

唔果唔跪就買隻支持下

如果

共雪員工好黃....

無外掛既Cod

所有歷史都係辱華
南京大屠殺無發生過

做咗衰嘢嘛

支那覺得被侮辱即係己都覺得呢段歷史不堪入目

西環真正嘅契仔契女係呢班人 同我認住佢哋

爽

辱共產黨 = 辱華

臨尾有講當左膠幫獨裁者成功瓦解自由、民主社會
最後會成為condom

remember, no chinese

1:18

點解無小粉紅嘅

中共所有歷史都係黑歷史

因為中共從來都係俾人侵略果個
弱者又點會鎮壓到64追求民主既人
肯定係外國勢力作野辱華

點解要封啊
而家唔係話學生殺士兵先㗎咩

你錯喇，呢d game不嬲冇響中國發售。battlefield除咗第四代都冇封，d人全部都可以響淘寶度買game同外挂。
真係封，係淘寶，直播同討論區都封曬，咁樣就已經好有用。響淘寶見到外挂就舉報佢賣辱華game相關野。